下次遊行如果再同啲狗對侍

建議舉啲 deep 圖
可以大幅重挫佢地士氣
佢地個處境同精神壓力
一定會即時崩潰